A/Z最新果套後續劇場版算唔算成功為TV版翻案挽回風評

解釋曬公主係政治聯婚之後既運作
都估到班地球軍都係仆街黎
偷人火星技術再整堆機械人想清算翻火星人
單眼佬竟然幫火星人打地球軍
打翻d舊隊友
個結局係公主再次假死唔洗維持婚姻呢下真係神來之筆

幾時有?

痴咗線？

琴晚睇左先行放送

食藥未

去左邊條世界線

A/Z 神作到另人神經失常

我精神狀態良好

Sor囉，呢排提得A/Z多，搞到佢痴Q左線。

夠鐘食藥啦神父

睇左，一樣咁爛
火星人一樣咁弱智
地球主力係晒火星都清得7788
反攻地球根本易如反掌
但因為單眼佬話唔打就唔打
大佬呀，你地記唔記得你地公主係比地球人殺左架
成套野唯一可取之處係斯雷因同假公主條感情線

點解我覺得呢個po好鬼痴線

岩岩播完有D咁既POST唔出奇
咁耐都仲

二公主個伏筆正撚到
以為鬼隱到尾 點知尾段帶人出黎救場
好彩斯雷因都釋懷